如果你個仔跳樓死咗，會唔會用佢條屍unlock佢部電話？

希望世界給我最後的尊嚴

RIP

掉部電話落海先死

巴打，三思

巴打冷靜D

唔會

Unlock唔到

你快d死

轉face id

應該會發現好多秘密
要去接受1個同自己認識唔同嘅親人

唔需要
理性討論posr

唔比想人知我係一個唔正常的痴線佬

還返條屍俾人啦

會解除個密碼

邊做到 我用緊魅族電話

還返比我

自殺都唔整爛哂所有電話 hdd USB sd卡 先死
好打極有限

unlock黎自己用唔好哂
或者賣番出去

電腦用password 登入 不太擔心
hdd都係得av多 無等別野

我自己有set阿媽個指紋
之前比佢去惠康買野冇del

拆個storage嘅hdd就睇到哂
一諗到比細妹見到有2tb妹系av就

利申冇細妹但有2tb妹系av

冇兄弟姊妹
有打google blogger日記
比屋企人睇到就仆街

好唔想比人知追過12個女仔都失敗

刪晒佢咪得囉
仲有無其他問題？

叫雞啦屌ON99

你追條女有冇諗過佢願唔願意俾你追

無 我是一個自私的人

你個名更顯你嘅自私

跳樓有機會壓到人
剖腹啦

唔會，你嘅秘密將會同你一樣消失於人世，放心

有勇氣針
冇勇氣切腹

unlock 嚟把撚咩

人地可能無興趣知你啲野

巴打陪下我傾計

電話會比人收走查自殺原因？IT人unlock到啦

丟咗部電話咪得

點會unlock到 咪傻

除非佢用我手指

熄左部iphone咪得

雖然唔夠膽話一定破唔到
但係靠香港爛仔既it部黎破解真係食得屎

一個失敗既人, 要終結自己失敗既人生, 仲諗住毁滅自己生存既證據

但因為毁滅行動注定失敗

所以自殺行為都注定失敗

唔係iphone
係用flyme os 既android
雖然有國家級備份
但保安程度高過一般android機好多

會，用黎通知佢啲朋友

唔知幾時死

用火燒爛d指模先跳

正常會delete晒啲野

認真 死左好似解鎖唔到

好驚有人厚顏無恥到利用我條屍

喂 咪撚跳樓啦

係叫你換個方法自殺呀
你知唔知跳樓會累到好多人, 壓到人點算
想死求其自己切腹割脈啦, 驚痛就食藥啦撚樣

我知 針之前一定睇清楚唔會傷到人

與其用佢條屍
不如估佢用咩密碼實際啲啦下話

Cut 隻手指慢慢check...

我個開screen pw用左2隻唱片既名字
meizu account同gmail就係3隻唱片

外國有幫死者洗嘢嘅公司

乜都係錢
有錢我唔駛死了

巴打有咩事咁睇唔開

咁佢跳樓死佢隻手都可能跌到爛曬用唔到黎開呢

你又知一定無人跑出黎
仲有有大量消防要幫你執番既手呀腳呀
比你屍塊彈入屋果d又要請師父黎清理
喂自殺唔係大哂架撚屌

燒炭點睇
長洲好似唔租比一丁友
有冇好心人陪我租屋?

有生物識別架

死有輕於鴻毛 重於泰山
不如死前幫香港社會除害先啦
之後自然有人會幫你善後

咁樣嘅嘢你都唸到

想媽媽知我已經好努力生活

梗係unlock
之後去FB/IG幫佢打個卡
再上連登幫佢開個post: 啱啱跳樓 你問我盡答

唉 唔好啦

咪撚戇鳩啦大陸野仲講保安
大陸機一定要有漏洞比政府監控呢件事係係人都知

唔想害佢地

每樣野都有極限的

自殺前應先報復
唔可以俾啲壞人好過

有咩係度四四六六講掂佢

我覺得我會洗晒電話同電腦先自殺

以我一人之力 做唔到

佢實會，所以你千祈唔好死

實在頂唔順了

匿埋喊陣先

唔會，寫低紙叫佢如果想跳樓之前解除返手機指模先

呢度有好多樹窿陪你
樓主慢慢喊
喊完再慢慢講
我地喺到

樓主攬住我 最近先發現暗戀緊既人有仔 I know that feel

2 個 on 9 攬住齊跳囉

第一次 係傷D
到你試多幾次
你就會同我一樣
發覺自己唔死都冇用

chou？

唔係話冇血液流動既手指unlock 唔到Touch id 咩

密碼撚表示

熄機咪得
開機第一次唔用得touchid 要入密碼

如果你要去到自殺，應該都冇人有興趣關心你

都要死啦 仲有咩好驚/仲有嘢可以輸咩

個個見到你個名 以為你要死

啱啱試咗 Android一開機都可以用指紋

再見喇，呢位巴打

諗通了 掉埋部電話落街

死後可以用
因為死後人不能分泌油脂 令死人唔能夠係物件上留下指模 但任何按壓式或滑動式指紋解鎖都一樣唔係因為生物油脂留下既印做解鎖 死人理應可用

If you were to touch a dead person's finger to their phone's Touch ID sensor, it wouldn't do anything unless they have just recently died. If you were to send an electrical current through the body, it may activate the capacitive ring but even then wouldn't pass the fingerprint authentication; the way to bypass this is, in theory, to pump warm saline through the blood vessels and touch it to the Touch ID sensor.

一跳完 佢衝落樓黎unlock就應該unlock到